
                      Estoy indignado esta película es la mejor que he visto en mucho tiempo se merece nominacion al Oscar simplemente épica,  emocionante y con un gran mensaje sobre la existencia humana que te hará reflexionar
        
            